點解大家都心知肚明係事實但又要屌講事實出來個個人？

（中央社華盛頓11日綜合外電報導）美國總統川普疑又以不堪字眼鄙視非洲及中美洲移民。美國媒體報導，川普今天與國會議員會面討論移民改革時，要求了解為何美國該收下這些從「鳥不生蛋」國家來的人。
法新社報導，川普是與參議員和國會議員在白宮討論一個兩黨折衷版本，藉限制移民將家人再接來美國、限制綠卡抽籤，換取繼續保障數十萬計自幼即被帶來美國的移民免遭驅逐。
知情人士告訴「華盛頓郵報」，川普說：「我們幹嘛讓這些鳥不生蛋國家（shithole countries）的人來這裡？」
川普所指的是非洲國家與海地，他隨後建議美國應歡迎像來自挪威等地的移民；川普昨天才與挪威總理會面。

形象唔好，政治不正確，搞到講事實都俾人屌